自私精唔肯自我隔離

如果你間公司有員工上咗大陸，勸喻佢係屋企自我隔離14日。佢send咗段野比你唔肯自我隔離，咁樣應該點樣做？求各位師兄指教！
心急人上

篤佢灰懷疑佢去過武漢，直接出隔離令

去邊度篤佢灰

咪唔好用AL囉work from home唔得咩

你逼人用全AL格離 咁係你間公司自私仆街喎

佢自己要上大陸抵鳩佢死啦
唔通仲要另外比有薪假期呀

叫咗佢唔好上佢又要上而家佢又唔肯放假